罪證確鑿既傷人案都可以有人上街支援

少年無知，想問下當年有冇人出黎聲援葉繼歡？

呢個仲係咪我識既香港

佢後尾咪做咗特首囉，仲想點

香港民族是賤族

張相柒到唔敢睇

咁樣審訊黑警最適合

港豬賤族柒事永流傳

否則呢個賤族會係金魚記億

歷史會還佢地一個清白

咁赤柱入邊個個邊個黎架

不如攪個聲援葉繼歡

有冇人支援過吳麗英話法官狗官?

反而係聲援最近犯罪既有得諗
（貪曾除外）